獨食是無味 毒食後有陣異味

黑警high到死 廿幾公斤運出驚喜

開p high到死 用毒物冇話避忌 請黑警記起 你的舉止 十分卑鄙

吸下冰 暴力也是真理
吸下冰 你地去新屋嶺未

吸一吸跳起 用運毒背後獲利
一屋都要死 我的子女 賣冰All Day

高汁

多謝

繼續

pish

諗緊歌名

郭富城既藥

笑能左

自用是無味 服食後販售獲利

於窄巷 販毒正是O記

於窄巷
酒店房
有靈感

冰器廠 遍地有警槍戒備

推

吸這毒

郭富城嘅插這蘿

啜這冰

等聽成品

啜這冰 老黑同謀 每日賺兩蚊
啜這冰 有女同鋤 扑嘢最銷魂

自瀆是無味？

共啜這冰 各區環頭 也像入了魔
啜這冰 POPO中伏 抬上棺材

啜冰兵

獨食是無味 毒食後有陣異味
黑警high到死 廿幾公斤運出驚喜

開p 吸到死 用毒物冇話避忌
請黑警記起 你的舉止 十分卑鄙

吸下冰 暴力也是真理
冰器厰 你地去新屋嶺未
酒店房 同袍食屎
集合世上全人類

共啜這冰
老黑同謀 每日賺兩蚊
啜這冰 有女同鋤 扑嘢最銷魂

若唱這歌 創出潮流我號令八方
唱這歌 光榮歲月 由我掌舵

炳強中毒

獨食是無味 毒食後有陣異味
黑警high到死 廿幾公斤運出驚喜

開p 吸到死 用毒物冇話避忌
請黑警記起 你的舉止 十分卑鄙

吸下冰 暴力也是真理
冰器厰 你地去新屋嶺未
酒店房 同袍食屎
集合世上全人類

共啜這冰
老黑同謀 每日賺兩蚊
啜這冰 有女同鋤 扑嘢最銷魂

共啜這冰 各區環頭 也像入了魔
啜這冰 炳強中伏 抬上棺材

Medication 冰！

屌我喺街大笑咗，有聲

可唔可以係

Amphetamine 冰

收尾起腳嗰下用呢個

又得啫

樓主個開頭好掂
副歌就麻麻地

一陣再執下

犯晒世上全罪惡

push

販冰兵

咩事呀

萊斯巴終於改返歌

高質, 改晒歌詞推到有人唱

lm 等睇成品， 大家好掂

忠誠勇毅 由我掌舵

隻揪呀